睇左好多武漢肺炎既新聞，忽然之間覺得由佢爆發都無所謂

1:本身就係想攬炒，經濟重創，藍店執撚柒曬佢，和你SHOP都慳返。
2:今次隻病毒係越大年紀越容易中同死，分分鐘一 鋪清曬班藍絲廢老
3:支爆，食花生，日日睇新聞都好開心
4:政府搞唔掂就更加民怨沸騰
5:睇住班藍絲唔戴口罩，一係買貴口罩

點計都係贏
睇開左之後就無曬包袱
可能你會話：咁社區爆發，係人都有機會奶野
既然係咁仲搞咩醫護罷工？講咩攬炒？

做好個人衛生防護，班藍絲連網購口罩都唔識，最後生存落嚟既一定係我哋，同埋要關顧黃絲長者。

物競天擇，適者生存，藍絲死清光。
利申：焦土派，攬炒唔係淨係口號。

好似仲未confirm後生仔唔會中

同意
最好快D世界末日

但stat顯示後生中同死既機率較低，抗爭都會死人，任何事都要付出

係人都會中
不過年紀大既死亡率高

攬炒還攬炒
經濟攬炒就無所謂
命都冇仲講咩自由

命>自由>錢

無錯！
最緊要團結
睇住班藍絲仆街死

咁講咩醫護罷工
醫護罷工咪又係有人失救
抗爭本來就係要成本

借個位，幫推
[唔想死，唔想害死人嘅入黎]你地系唔系唔記得沙士點爆，屌你正系帶口罩有撚用咩

天要滅中共你想佢唔滅唔得, 既然一般市民既我地做唔到D乜, 與其日日灰爆, 不如享受下支爆既快感就好啦
PS: 防疫措施繼續做足, 人死定生係天註定的

革命唔係請客食飯，本身就係要有人命犧牲，唔好咁婦人之仁，長痛不如短痛。
大愛只會害人害己。

就係

依家上網訂多啲口罩
之後睇下條街幾多鋪頭執笠
幾多藍絲失業
幾多港豬燒碳
幾撚爽

點計都係助攻
唔理係支那自己主動放定真係意外

我估係美國打鳩伊朗
強國打常規戰唔夠打
咪諗住去美國播毒
點知漏左出黎

話咗攬炒就一早預咗自己都會死。

其實係 講打又唔夠打 但病呢家野就好公平既
咩都做足都係要瀨野既 咁死唔死咪交俾個天決定囉
最緊要有全中國陪葬

同意呀

藍絲口罩都唔上返個
全民口罩，班狗又打錯人

有細蚊仔中左但連病徵都冇好返左

病毒適應咗有機會變種 唔好以為後生中招會冇事

我寧願死都要支那滅國呀

我等左好耐

同意最驚佢唔爆
做好個人衛生防護, 準備災後物資

巴打邊個po都見到你同呢張gif

因為我知大把兒燈仔仲係中國人。

點都好 黑警死全家
次次諗起周同學就會咁

從來未如此接近天滅中共
中共管治力量變弱 真普選或獨立先有機

係驚老豆老母奶嘢咋

樂觀係好...

抗爭都會冇命架啦，根本大家都有哂心理準備，分別在於黑警殺定病毒殺

【寧為玉碎 不作瓦全】黃台仰2020年同大家講話

- 分享自 LIHKG

有冇諗過組團去其他國家避疫

無，由一開始就無打算離開香港，BNO都無。

要搵個冇支那人嘅國家都幾難 應該得返北韓

唔係，只要人口密度低就夠

同意
推

住北角地鐵站附近一間黃店都冇 佢爆發已經準備好原諒藍店

由病帶起既攬炒點爭取到民主/清算警暴？

岩 既然當初話要攬炒
就唔應該叫政府封關
等大家一獲熟先叫攬炒

不自由 毋寧死

+1 後生仔女唔出街屋企夠糧邊死得去

祝各位手足大步躐過 廢老死撚晒

到時世界末日了

假如佢用疫症黎掩蓋黎緊1-2年既gdp呢?

但係班醫護好危險，好易中招。
有接解嘅感染機率高到8成，黃廣發FULL GEAR都喇野。
仲有，支那係海鮮市場20米外研究伊波拉同SARS。
外國專家係2017年已經WARN過，當然支那唔理啦。
呢個可能就係佢地唔合作調查嘅原因。國家機密加有人揹大鑊。
我覺得恐怖過伊波拉，因為佢有14日潛伏期，
一發病就呼吸衰竭，好恐怖真係一D都唔好笑。

快D封關
[全民罷工] 究竟封關有幾唔科學？

諗下自己死果時
有埋成個中共陪葬
死都死得安樂

銀髮族都係手足
醫護都係手足
後生唔一定捱到
幼童更加唔洗講
再講如果父母係藍就算討厭都唔係要佢哋死

支爆我等咗好耐
但呢次係生化危機
攬抄完都唔會光復到香港

-0-0

連登真係多極端撚 學生哥思想好易比佢地影響到
疫症係好恐怖既事 幾冷血既人先覺得爆發係冇所謂
樓主自己反省下啦

如果隻肺炎係藍絲限定就話姐。。。。

不如你去廣州深圳行一轉
吸晒啲返黎周圍傳
反正你頂得順又冇所謂

我既責任係要挨撚到
班藍絲死撚曬

無錯！

你唔去屌鳩政府，走黎屌鳩我拎光環
講完屌鳩我，我會封關咁
正宗左膠

寧嗚而死, 不默而生
原來又係空話一句

好心你班左膠唔認同呢套價值觀就出力去屌政府，屌鳩我有撚用咩？欺善怕惡！

講撚到我推人去死咁

又講到要時代革命
革命唔駛流血? 共匪會乖乖放底槍咩?
而家上帝都唔駛你拎枝槍同共匪打, 幫埋你打, 最多要你陪打, 你都驚?

支持攬炒
每日睇武漢人有幾慘支那有幾大機會爆係近幾個月最開心嘅事

今日旺角又有手足被捕
做好個人防疫，咪撚再理支那肺炎得唔得？
市區有人放煙花，即係有途徑入手
好想見到煙花在防暴中盛放

原來時代革命又係廢話
經此一役, 對抗爭完全失望

你唔撚去同林鄭講？
依家學生哥控制到疫症？
極端撚控制到疫症？
反省下就控制到疫症？
你只係道德撚渣，你估你真係好撚有貢獻呀？
自己乜鳩都無撚做過仲係度拎光環-0-0

支持攬炒

有冇屌政府你知咩
我本身以事論事你就-0-0我
我話你知真正同路人係唔會話手足冇命係預咗呢啲冷血說話
係咪家下唔想手足出事就叫左膠
係嘅話你出返去屌晒支持罷工個班手足
我真係好撚嬲
我依家就真係屌鳩你

比狗爆眼, 浮屍, 掟落街, 就滿口要同狗死過, 把口就話上前線擋子彈
而家天開眼, 派個肺炎幫拖殺狗殺共匪, 又驚死?

睇下你中 有冇咁樂觀
每個人都認為嗰個唔會係自己 結果呢
大爆發 要死幾多個醫護人員
定係你覺得嗰個唔係你就ok？

起一起你底就知你係大愛左膠啦
咁耐以來先出幾個post都知你無點參與啦
死左膠，乜都無做過仲係度食人血饅頭拎光環

咁你咪去武漢帶d 毒返黎囉

咁仲抗咩爭呀?
我上前線抗爭容咩易又比狗爆眼
做番冷軍算

上帝派緊肺炎黎, 唔駛我地幫手, 各安天命即可

同意，林鄭唔封關廢老當災

其實你講緊乜撚嘢

屌曬支持罷工個班手足？
你up乜9呀？
你怕死就認左佢啦

我地以後做冷軍算喇
上前線會死會爆眼架喎, 自己命仔眼仔最緊要

我好想見到班藍絲廢老喺病床上面掙扎等死個樣

唔係預咗流血咩
又話去見上帝

你唔明呀? 大爆發醫護人員死就係命?
我地上前線就唔係命?

你唔怕咁你去武漢啦

係呀, 上帝要你同我中招都冇計

越多人感染，個病毒變異變得勁的機會越大
個病毒分裂時有時會變異變得廢左，有時會變得勁左
但當感染人數大，佢個base夠多，咁個病毒就有好多次機會去嘗試變得勁
一旦比佢咁岩變異得男女老幼都通殺，然後散播開去，我地就gg，所以唔好睇小佢

中國人咁唔注重衛生，唔洗助攻都gg，我地都係努力搵三罷，顧掂自己先

明明係林鄭政府不作為，又視而不見。
係度屌人政治不正確。
咁撚多左膠湧曬出嚟

你好怕死呀？

見火魔就好興奮, 以為會贏? 燈蛾撲火咋
POLY拉咁多人, 前途盡毀,就唔係命?
仲婦人之仁

我好怕呀咁你去唔去呀

我要攬炒

咁你咪上去囉屌

因為呢班友講下時代革命架咋
黎真即刻縮沙

左膠怕死

兩個都係命呀 所以呢 兩者有咩聯繫？
大爆發就可以 推翻共產黨香港獨立？
攬炒喎 係都你死先唔係共產黨死先啦
借問聲你覺得習近平會唔會有n重保護
定係你多啲保護

大爆發令醫護人員死
抗爭令到前線死

即係你依家係支持大爆發即係想令多啲醫護人員死 但係對抗爭係毫無作用㗎喎

Then ? 請問有咩理據？

我上去仲咩撚? 唔通我之前又要去狗屋屌狗搏拉呀?
我都怕死架, 不過攪炒就係睇邊個唔好彩

我都有咁諗
自己後生 就算奶野 死埋 都只能認命生得唔好
但藍絲又唔戴口罩 又老 死左都幫到香港

唯有希望如果大爆發 奶野既唔係自己家人

睇完樓主的回覆應該係啲反社會人格
希望全世界一齊死 但嗰個就唔係自己
覺得自己電影中嘅主角有抗體
仲要係毫無理性思考 唔會理會大爆發之後帶嚟嘅後果 同埋完全唔會顧及他人 包括大眾利益以及手足
大家可以唔使覆佢

你仲去唔去架

再同佢講支持林鄭 支持政府

師兄心水消 支持不封關

我食花生日日數下死幾多支那蝗都心滿意足了
係呢，左膠你成個運動做過咩嘢？

大爆發易搞到中共玩完, 定係路陣火魔抗爭有用呢?

唔敢屌林鄭呀？
估到你係黑警啦

熱烈歡迎武漢肺炎蒞臨指導香港藍絲愛國廢老

收皮啦左膠,
成個連登都話支那人沒有一個要無辜呀
成個連登一早反社會人格啦, 發現新大陸咁

有冇睇伊波拉病毒呀
你中咗周街傳會大爆發架嘛
反正革命就預咗會死架啦

樓主分身？

on9 冇人逼佢地返工 救同胞架wo, 一係就即刻封關

G持

到時你中咗冇人救你囉

你講到我播毒咁

我冇咁偉大架, 不過上帝要派牌比我, 咪接受囉
睇下藍中招多定黃中招多,

支持不封關，如果我地後生中招捱幾個星期，廢老一中馬上gg，我願意以生命力硬接換民主香港

過去大半年，係我哋要攬炒港共同支那。
今日係支那港共主動要攬炒我哋。

我哋先係受害人，唔好因為對家死左人就掉轉晒因果關係。

Anyway, 仍然支持所有醫護手足決定。

我就冇乜都做做過嘅
你就勁好多
你應該組織一個反對封關活動
屌鳩撐罷工個啲人話佢哋左搞臭成個運動

咁都冇計，林鄭一手做成，我願以生命值硬接換民主香港

好撚多5毛/黑警入曬黎
Feel到驚到瀨屎
可能本身係想用武漢肺炎搞散個運動
點知原來咁多人都把心一橫真係攬炒焦土
搞得成醫護罷工聽仆街

如果真係當香港人革命緊 當打仗咁
一計就會發覺對藍絲傷害值一定勁過實體武器 不過自己都有損傷
但如果仲係當抗議就會鬧樓主 因為真係攬炒 會死人

你夠黑警打咩? 我地死既死, 拉既拉
而家得肺炎可以幫「香港人報仇」咋

今年願望世界末日

唔敢屌林鄭？
佢話唔封關

咁you win
我冇嘢好講

求解答 呢個世界有邊種病係後生仔中左之後過死亡率大過年長既人？

唔敢屌有權封關果個
走黎屌路人拎光環

唔敢屌政府 一味屌同路人
我想知醫護罷工對未感染既人真係有害多過有利？
香港冇得醫咪冇咁多支那病源體死落黎囉傻閪
唔見非洲爆？

成場運動都係人去做唔係睇上帝架

Why not both? 話你兩句 討論下又話人屌你？
唔係所有野都非黑即白
好心你唔好開口埋口就話人左膠啦

理性d去睇 林鄭唔封關 香港必然會爆發武肺

醒目黃絲醫護一定resign

首當其衝就會先贏一批藍醫護

之後廢老死亡率高又贏一批

今次我地乜都唔做就可以靜靜地贏，大家注意個人身體健康同提高抵抗力就得

鬧樓主反社會個啲 我覺得樓主已經好正常
已經唔係鼓勵主動染病再散播
佢只係講䄂手旁觀
決定唔封關由得病毒入黎嘅係777

唯恐天下不亂

終於有理性人，林鄭所有決定都係導致中共倒台的原因，靜靜地贏

真心, 場運動到左尾聲啦
狗已經好識玩, MON實所有開花POST, 派大量便衣, 勇武一出手,甚至未出手狗都已經輕鬆拉到人, 勇武根本冇能力再大規模集結

真係睇唔透，每次出得去到預咗會死，仲話如果中咗沒人醫會點，不如你問下當日入中大、理大手足點諗？

你估食tg就唔駛死？最少今個機會，連班狗都會死，要死都可以一齊死

唔通我一日屌幾百次仲係度同你屌?
你又唔敢上去傳毒
又唔屌人支持罷工
係度屌我係左膠
你呢啲指揮家上網鳩up 就勁

香港爆唔爆都唔關樓主事，鬧乜9，佢只係乜都做唔到，唔通又攪反不封關示威抗議送頭？

我真係又嬲又想笑
手足上前線爆眼就唔係命?
自己有機中招就驚死即刻鬧我地? 我地仲要唔係播毒果個

點解由迫政府封關會變咗攬炒
咁而家係咪就算林鄭話封關樓主都要話唔好 you burn with us?

話你聽，只要爆發，相信染病手足就會做被捕師同狗攬炒，濫捕虐打強姦被自殺咁開心？wfc其他人點諗，反正都係最好就爆發

當然啦, 唔好封關呀, 多D支那人黎求救好呀

個問題而家777唔封關，咁只係順勢做應該做既事姐，班廢老藍絲就慘d，俾777賣左送死都未知咩事，仲係到支持政府施政👏🏻

後生仔比起中年人仲大鑊，佢引發左你免疫系統，係咁打致病原。身體打仗會發炎，所以會肺炎。

後生仔免疫系統太勁，反應太強烈，肺部一時間會充滿水，即係肺水腫，做唔到氣體交換，會浸死。

SARS定武肺

武肺係全身冇力wo, 老人就死

其實我都好灰好想封印高鐵同各關口，跟住去計下數，用沙士死亡率做假設，睇下如果全香港都感染武漢肺炎會發生咩事
18至44歲果班人係好大機會重新掌管香港，皇帝唔急太監急，我地後生嘅急嚟做咩撚野?我屋企果兩件死廢老都係深藍屍，大自然為民主自由剷除佢地係一件好事
林鄭60幾歲人都咁為我地後生著想，我地真係怪錯咗佢啦
我地嘅攬炒之母甘願命都唔要呀!

我依家最驚啲藍屍廢老賣港膠官唔中咋

急性呼吸窘迫症候群（Acute respiratory distress syndrome，英文縮寫為ARDS）：這種嚴重的狀況是病人的微血管通透性顯著增加，肺部會突然充滿液體與急性發炎時大量出現的白血球，因而造成肺部出現積水（水腫）的現象。許多疾病都可能引起急性呼吸窘迫症候群，包括：大面積的傷口（例如：大面積的燒、燙傷等）、全身性感染（例如：敗血症等）、肺部嚴重的感染（例如：肺炎等）和嚴重的外傷出血等。

兩隻都係肺炎

連個天都助攻

講得好
成班話攬炒得把口
真係殺到埋身就怕

你真係明事理, 反而大把左膠驚死

對家又有機會死，自己又有機會死，雙贏

不過有個大前提，一定要天滅中共，中共唔會派啲狗屎垃圾嚟fill番果啲人
最好當然香港獨立啦，唔獨立都要歸美/台

中左可能真係會死全家

兩歲中左

我覺得人嘅自由比生命重要
我俾你活一千年 困係個棺材入面食痾訓
開心唔開心？

多謝ching一解我近日點解一路睇新聞係興奮多過驚嘅疑惑

數據唔會講大話，支持777唔封關，生命值硬接吧，以生命燃燒生命，願榮光歸香港，777 good job!

我攬炒冇所謂 爛命一條
咪當快d當犧牲左嘅義士重逢囉

死亡率低好多

總會最後去到一個荒誕位，你話人不可以食屎，對方喪心病狂，見屎即食。亦總有一D神蹟，只係劃上羊血而免禍。因信稱義，個體懺悔與救贖嘅過程。為何會見屎即食？因為其人其族仇恨上帝嘛

班狗死嘅機會率實高過學生

sars 24歲和以下人群死亡率為1%，25到44歲死亡率為6%，45到64歲死亡率15%，65歲以上的死亡率則為55%。

777做晒野，大家準備以生命值硬接，唔好彩中左招記得要盡量多區報警求助，願榮光歸香港

支持777攬炒廢老，源頭減廢

大家要集氣詛咒中共班高官死清光，咁樣我地先有希望扭轉香港形勢
而家就算林鄭唔封關，班京官都淆到要半封北京，可想而知武漢肺炎係幾恐怖，祝共產黨全黨死清光！

十八區警局警察宿舍建築設計深度遊gogogo死而無悔，願榮光重歸香港。香港獨立，唯一出路。

介乎要求市民戴上口罩防疫與禁止市民口罩蒙面之間，777衙門已經陷入智商黑洞。到底面前果堆屎你食定係唔食？上帝與人開了個不大亦不小的玩笑。

不自由毋寧死不是一句口號，是一個信念。

咁多香港人日嗌夜嗌死全家估唔到真係有機

極權政府先對生命咁大威脅,冇自由一樣冇命

攬炒香港先有機會獨立

777又做對了，真攬炒

今次要辛苦班廢老藍絲幾日喇

不過應該捱唔幾日，快則24小時內冧

啱聽喎，好多人嗌攬炒但完全無攬炒覺悟

根本大部人唔敢攬炒
攬炒只係口號
大家要改變心態做真攬炒

就算係頭一批死, 只要之後真係全球大爆發我就死得眼閉
人類唔需要咁多

仲有好多銀髮手足架
24先聲援完荔枝角手足

平時玩膠多，但係啱啱我都寫定遺書⋯

無知一問 無病徵點知中咗

)30183-5.pdf

係Twitter 睇到

攬炒 就係要拎埋條命出嚟同佢死過
跟本政府仲唔封關 就係帶頭攬炒

同意，幫推

唔好死呀大家

諗法完全正確 同你一樣 香港人太多 病毒殺到死返100萬 新移民都唔錯，反正香港唔夠樓住，香港必須浴火重生

其實係

而家係究竟加唔加多一腳
其實好想fake news 佢地
同埋笑佢地 盲撐支共
所以GG了

西班牙流感係20-40歲死最多

我真頭開心到仆街

物競天擇，仲信政府唔帶口罩嘅，由佢哋死

立法會選舉又會少好多廢老掌心雷

好事嚟

認同

武漢人咁都唔識反抗

唔係抵死係咩？

其實如果爆發會係收政府皮嘅最好機會
甚至係最接近天滅中共嘅一次
唔知今次會有幾多人死，不過計返都會有六成係自己手足

同埋依家啲人連口罩都炒

有無source?

以正苦同我地對抗既態度，佢知道我地咁諗，應該會即刻扭態封關

醫護人員點計

你呢d垃圾左膠大愛撚摺埋啦

非黑即白咁怕死搞乜撚革命 原來又係d freerider嚟 垃圾

好想攬抄，每日都想支狗死但係班撚樣搞到我住個個屋苑都有確診。好擔心老豆老母。
利申:我同阿哥都喺外國，得兩老喺香港。兩老都係黃絲，成撚日捐錢同遊行

無所謂 殺敵100自損10 抵

你呢d p牌左膠就收皮啦 有777唔屌屌封關派

封關派 哈哈 樓主係想佢唔封關 攬炒大爆發
建議你閱讀理解好啲先

唔怕死=要送死
你都痴撚線 你不如叫d前線去武漢囉
前線好多都豁咗出去㗎 我屌你老母
見到你條撚樣真係好撚燥
含撚啦你 廢柴 死左膠 怕死撚 自私精
依家明明777肯封關就乜事都冇
你唔去狙擊777喺度屌鳩人
我哋講兩句就影響到爆發咩
傻鳩

真。攬炒！我支持你巴打

推，終於有啲用理性分析嘅人

廢老飲茶唔用公筷互相傳染

爆發係遲早問題，林鄭全力助攻中

你仲唔明？依家係777唔撚做嘢，咁佢咪想攬炒囉，既然佢想攬炒咪奉陪囉，我哋自己做好防護，唔好學支那人聽天由命Yeah就夠，繼續食花生睇上面D人死 有咩問題？你不如諗清楚佢想表達咩先？冇撚腦就咪撚上嚟留言，你返去2kf 5p呢d壇啦

是但啦 政府突登開大個門引d病菌入黎
醫護又懶大愛咁唔罷工自保
場運動完左我分分鐘都係集中營嫁啦
反正我人又冇錢又冇
如果我咁不幸真係有武炎真係早死早著算啦
分分鐘我下世唔世再係鬼國統治下生存添

依家心態已經同你一樣

非常同意，物競天擇，我已經訂左好L多口罩，同幾隻眼罩，有需要時親人好友免費派

我身邊得一隻藍絲，最近病毒嚇到佢都屌林鄭，我暫時當佢中立先

物競天擇，適者生存

係邊度屌林鄭呀？心中呀？

左膠最緊要政治正確✅

生命值硬接！

抗爭本來就會死人

做足準備，抗爭到底，奉陪到底！

你同我想法完全一模一樣

我都咁話

同意
落街唔帶口罩果啲9成都廢老
死左根本對社會有益處

全力推全民封關 同 醫護罷工

一早就已經咁諗。

睇到啲新聞精神爽利

你覺得死嗰個一定唔係你 你咪可以大大聲咁講「抗爭係要成本」
Touchwood如果你中左招 你咪又係喊住口求救
唔好講到自己咁崇高

其實已經明顯見到民意就係大多數人根本就唔想攬炒
憑咩要迫人地跟連登班反社會人格既思維？
記住連登只係少眾

擔心兩老同其他黃絲手足，證明你其實都唔係真係咁想攬炒
諗清楚咩叫做攬炒，唔好咁易受連登仔影響

態度正確

Push

你咪繼續唸口簧咁屈我係左膠囉
駁唔到就淨係識屈毛屈左
做人有返少少營養
更加奉勸你一句 唔好以為疫情大規模社區爆發 你一定可以獨善其身

如果14億人可以死哂 我唔介意陪葬

講經咩，咩叫由你爆發都冇所謂，講到好似有得阻止咁。
政府咩都唔做，爆發係必然

777
攬炒之母

仲有係武漢逃出黎嘅帶毒者根本就係攬炒師黎 滅唔滅到共都係靠佢地

係自身免疫細胞無差別攻擊肺部組織 簡單d講就係睇下你死先定WARS死先

真心欣賞你起碼真係視死如歸
唔似得樓主呢類垃圾 天真地講到焦土起上黎自己同其他同路人一定無事

選擇性罷工得唔得？講明淨係唔救中國人，等啲中國人知道過黎香港都冇人會救佢地

黃蓋：苦肉

支持
攬炒講左幾個月
而家個天都幫埋我哋
阻膠又唔肯面對呀？

大大隻五毛周街走

你根本就係左膠，仲要怕死果隻

點樣明顯見到個民意？

講到有得揀咁

攬炒只係連登部分人講
唔好覺得呢個係主流民意
同埋都係嗰句 攬炒得就要預左自己、身邊既人都會奶野 如果你做好呢個心理準備 你就有資格講攬炒

屌你老母，你又唔敢犧牲又講革命
咪咁撚貪心啦
而家有隻病毒幫緊你
一係唔要病毒，大家一齊再衝

要睇醫護工會啦

咁你死返去第二個討論區啦

唔好以為後生就係黃絲，老野就係藍絲先得嫁。

都係既
自損八百殺敵一萬

連登仔講左咁多個月不消費、經濟攬炒
結果呢？成個一月直到年初一 成條街都人頭湧湧 食肆爆滿

你睇返區選啲數據

佢有事我地自己保得住嘅就有極大優勢，點解要攬住一齊死？一陣我地傷亡大過大陸就玩完

原來係波台狗假膠

祝你長賭必輸

係囉，工都唔駛返。
原來no stake in the society係真既

駁到我未？

革命肺炎

ching心水清

長賭必輸
輸到破產
輸到冚家鏟

祝你輸波輸馬，乜都輸

邊個話 西班牙流感係後生仔死多d
疫症唔一定係死老野多，邊有咁易估到
袁國勇都估唔到啦，憑連登仔？

今次呢隻係專針廢老

支持呀
我都咁諗比你開左帖先

岩岩話武漢有2歲中左

天賜良機

車公真係準到爆

你都硬膠，民建聯用蛇齋餅都贏唔到就知好多老野都有份出力啦
後生仔佔選票幾多先得啊，傻撚

你憑咩咁肯定？有數據？

關顧黃絲長者好緊要，我哋一定要活到最後

我隻藍絲老豆出街一樣唔戴口罩狂咳
佢一定係高危人士 佢奶左野都算
但番屋企會染鳩埋我

唔理藍絲定黃絲，沒知識的通通去死，費時累人累物。

呢個真。呢三日啲新聞同微博笑到我牙骹痛

雖然未知依隻肺炎係點 但係睇翻沙士 年紀越大 死亡率明顯越高
有一啲研究用唔同品種嘅老鼠做實驗有啲老嘅老鼠比年輕老鼠出現一個更強烈嘅反應 所以話唔定年紀越大真係病得越勁 越易死

如果有錯請更正

個病毒人傳人 咩人都會中招

原來咁多弱智仔覺得藍絲就係廢老，後生仔唔會死。
反正你後生，咪去大陸惹d菌返黎囉，不過到時你地老豆老母，身邊朋友老豆老母死撚曬唔好後悔喎。反正你地班白痴仔覺得死既只係老野。

呢啲完全無point既弱智無腦post都有成千正評
為連登感到好擔心

肺炎係天意，嗰天要攬炒，只能怨中共港共喪心病狂，禍延蒼生。

減少啲廢老福利

所以話香港人報仇真係口號黎。
而家個天知你班垃圾錫身唔肯衝，幫你衝埋。你班冚家剷竟然婦人之仁該。我係個天都屌你老母啦

成班左膠入曬黎，但又鬧唔到啲乜

有90隻左膠/五毛/黑警/假膠

罷工唔止係醫護人員嘅責任

係全香港700萬市民嘅責任

全港三罷 刻不容緩

唔罷 下一個中招嘅好可能係你

買定香檳

我都好撚同意支那大爆發 最少死2億 感謝上天

班腦障小粉紅成日跳牆搞事同維穩

成日話中國土地一點都不能少 dllm咁撚愛國 又唔見你去俄羅斯搶返啲地返嚟

台灣選總統又話武統武統 到中國有事就叫國際幫補 低台灣唔賣口罩俾你班支那狗

同意
藍絲死有咩所謂
真香港人保命

就算爆
最容易賴野都係D廢老同黑警
特別係黑警 經常成班無腦聚埋
多數唔會注重個人衛生
又成日上去支那叫雞食海底撈
佢地連基本常識既慨念都無
但最好3萬人全部中曬
送埋上支那集中營火化埋就最好

沒事兒沒事兒

一早有後生確診, 最細2歲

一個二個連登仔都驚死就係因為太少好似樓主呢啲人 真攬炒係大家響應政府唔戴口罩和你shop

我認同你
都係果句 上兒登 勿認真
千其唔好神化左連登 同幫連登做左個隱形大台 好危險

totally agree

萬一你或者你最重視嘅黃父母女友都中晒，你都係咁諗？

好心唔好講啲咁幼稚嘅野

歷史話比我地聽黑警，政廚高官，藍絲廢中廢老全部都唔會死
希望今次會唔同

攬炒

我一早開post屌你地日日叫攬炒 原來葉公好龍
仲要比人屌返轉頭 心淡了

樓主都好撚驚死架你見佢開口埋口都話藍絲廢老死
到有人指出後生都有機會奶野就一律扮見唔到

話你左膠咪左膠 屌你老母
叫你全家同你老母一齊出去抗疫啦
新年都要突個龜頭出嚟比人屌

小朋友就係小朋友
可能樓豬陷家藍/陷家剷

咁而家瘟疫我地都控制唔到
講就講過哂 1月頭叫到而家
由帶口罩都封關
每次都係仆哂街先聽
遲成3個禮拜先做
natural selection黎講黃嘅後生多過藍
黃嘅較早做防疫措施 如口罩消毒
黃嘅較少返內地少啲機會接觸患者
橫掂控制唔到 都係要等到5 6月
咁不如let it go
我地夠唔想中隻菌
但係政府都而家都政治正確行先過人命
咁咪等大家攬炒

樓主講得啱
但係今次死都係好多廢老、非精英
如果支共捱得過
會解決：
減少支共每年支付供老人家嘅負資產
年輕人一人供養幾個上代人嘅問題
達至到2020全面脫貧

大家小心身體，注意衛生啦
理得咁多大陸人丫

但之前大把member話等緊第二次沙士, 經濟衰退樓價跌. 嗰時仲好多人認同, 根本冇人提及有冇命

我認同
但真係唔希望班醫護白白犧牲

物競天擇，適者生存
留底嘅就係一班黃絲

唔會知，所以先有人突然暈倒

笑撚死咩叫迫人跟連登思維
而家係連登有P4病毒實驗室定連登仔食蝙蝠主觀上樂於見到社區爆發清除社會病毒樂見同主動散播你識唔識分呀懵撚

咁有個撚樣話革命預差咗死所以其他人足中招都冇撚所謂嘛
我唔撚同意就屌鳩我左膠嘛
講個個預咗手足死自己又唔撚敢去又要屌人左膠
係咪即係食人血饅頭呀傻鳩
我無啦啦俾人屌係左膠我屌返佢你仲走過嚟屌我

啱丫，一直都想攬炒...

之前手足們抗爭得咁辛苦，最後結果都未成功。

宜家安坐家中就可以攬炒，何樂而不為

自由>命>錢

我無話過連登提倡主動散播
我叫佢唔好迫人跟連登思維，係因為佢話「好多人唔敢攬炒，大家要改變心態做真攬炒」
我就叫佢唔好迫人同連登仔一樣「樂見真攬炒」
成段回覆無講過連登仔整病毒
講真 連登cc台軍師連睇段字都睇唔明 我仲點會expect佢地識整病毒

支持攬炒
論感染源，果班成日去深圳食袋底撈嘅黑警，成日上去叫雞嘅藍絲廢佬
一定易過我地中招

支爆之後，港共、黑警無咗後台，睇下邊個大鑊啲？

你個social network 只係得連登?
係咪一定要人人係連登表態要滿意呀
況且其實我有冇屌林鄭都唔撚洗同你交代
你咁多時間上連登又唔怕死又唔敢上去又屌我左膠
你究竟想點

再講
咁多連登仔把口咁鍾意講攬炒
後面通常會補一句「死晒班藍絲廢老仲好」
即係佢地潛意識認為爆發起上黎自己會無事 所以先敢大聲嗌攬炒
連咩叫「真攬炒」係咩都唔知 學咩人講攬炒

從來唔介意終極攬炒

各位同路人保重，尤其青年，要頂住，無論支爆又好，冚球剷又好，如果將來死唔去，大家煲底慶祝

咁陳茂波話“商家唔應該抬高口罩價格，要共渡時艱”
喺你嘅logic之下，陳茂波係咪“迫”人跟你思維，唔可以自己調整價格（雖然發國難財係冇品）
點解你見到某連登仔主張+呼籲攬炒，可以得出佢迫人跟佢思維。按你邏輯我哋係唔可以呼籲任何嘢架喎？咁文宣巴打直程係咪道德上嘅廢物？佢呼籲市民參與一啲佢哋本來唔做嘅嘢喎？

自由〉錢〉命

唔敢屌政府，走入嚟屌我
左膠

咁多位手足 出街帶口罩 做好個人衞生 日日食維他命C 生果 增強抵抗力

班康老好快死曬

你會死

好多左膠入曬黎

冇撚有錯

等死全家啦左膠

巴打你做開選舉主任？咩叫潛意識覺得自己唔會中？
客觀事實就係青壯年不但政治理念較可取，喺以往疫症爆發之下感染同死亡比例都低過廢老（武漢肺炎目前都係）
鬼唔知未死嘅人都有機會中咩，但原來我死嘅機會細過敵人唔開心咩

要攬炒又唔想付出代價，睇死班撚樣平時連出去都唔撚敢

要病毒
因為大部份香港人唔會同你衝
所以勇武人數一直少過和理非好多倍

除咗年紀大，小朋友中咗仲易死

咁你要斟酌我個「迫」字
咁ok，佢的確係無迫人
不過希望連登仔諗清楚咩叫攬炒先好講 唔好成日埋怨香港人唔敢「真攬炒」

死者多數上年紀，兼長期病患者。如果入到香港，真係可以清到7、8成廢老。

通通死清光

咁佢有哂抗體？

袁國勇話30度隻野難生存
即係去底密度既東南亞地方？

致香港人： 當我們病入膏肓彌留之際， 我們想到的會是什麼？

藍屍拎刀斬後生仔報警拉後生仔 唔係想人死咩？
樓上仲見到有班死左膠 / 鬼 係度想帶風向，收皮啦
藍屍死係報應，唔關我地事，死on9

好難講 好多家庭都有廢老
廢老唔戴感染咗 其他人根本防唔到

所以係場運動入面你就係由勇武去死個啲仆街

只係想講，唔怕死唔等於要送死
去武漢有咩實際作用？

唔係有心想咒你 但你想像下到你身邊人、屋企人出事 然後你自己避無可避 睇下你開唔開心得落
如果你話’ok無問題’ 咁我咪尊重你

講到咁口響，你會唔會考慮用自殺式炸彈殺哂d黑警藍絲？

我本身完全反對手足送死既
但撚樣話革命預咗流血其他手足死都無所謂嘛
呢啲撚樣上網講得咁開心自己就驚死係咪食緊人饅頭呀
無啦啦俾人屌左膠我屌返佢係咪好撚正常呀傻鳩

Agree

問題支那仲有好多人可以輸港
黄絲死一個就無一個

係醒就一早resign啦，點會攬炒

真啊 今次港共幫手攬炒
以班藍絲廢老既智力同年齡 死亡率應該遠高過我地
今次，係由中共發動既一次攬炒，只不過藍絲係首當其衝

港共唔封關，藍絲撐政府，港人要攬炒
winwinwin 大家等死啦喂

Support

唔覺得你係真正焦土派，
真正焦土派係會希望香港人死七八成都係手段之一。

借肺炎殺親共派，並唔會希望死嘅係自己友，
唔太算焦土。

宜家係怕自己同自己重視嘅人賴野姐 支爆？keep going

物競天擇，老實講要年輕醫護去救堆垃圾，無法認同

廢老一定併發症死多D, 根本連病毒界都幫緊我地!!!!!
WE CONNECT

就係囉

隻病毒真係幫後生 專殺廢老

睇開D, 生死有命, 一切都係中共既報應, 阿們。

經濟攬炒你老母破產，你女友失業，你又唔後悔？

做酒店既會唔會肯為左封關放棄生意？而係照放佢地黎住，係酒店傳播病毒？

做開中國客保險既，會唔會為左生意而唔幫佢地落香港，避免佢地係社區傳染？

同樣做地產/商場/貿易，會唔會肯犧牲半年既營業額而讚成封關？

唔會，一定唔會，每個人都為左私利賺盡最後一分錢然後走佬。唔理今次疫症為香港社會帶黎幾多人命損失同醫療開支。

失業等於死亡？

而家皇軍侵港，美軍幫手空襲香港打皇軍
你班左膠就話空襲會殺埋自己友架，唔好呀
但係又唔見你夠皇軍打啵，比皇軍日日強姦就有

宜加香港太安全，藍屍完全唔覺有問題，民間防疫既功勞都比政府搶左做光環

事實只有交翻個波比政府處理呢個危機，睇死777一定搞唔掂社區爆發得罪埋中間派先係出路。你無收人工免費幫建制派做埋佢份工解決歎題，成件事太on9

大愛撚會屌你
因為佢地怕死
佢地講既革命都只不過係去黃店食下飯
做實際野？不了都係上網俾下嬲嬲算
俾完嬲就可以改變呢個世界

唔好玩啦，經濟攬炒搞著你，咪又後悔
咁我要攬炒唔該收收皮，呢度冇人想你出現
大家同收成期一樣咋，冇人要攬炒

攬炒之母

經濟攬炒無所謂，反正本身都係窮人一無所有

但疫症講緊死亡，我可以窮但唔想死

呢班仆街黎
之前勇武上前線一樣冒生命危險
原來呢班所謂黃絲係咁撚怕死

總之

如果我不幸中招
我一定走均十八區警署

我唔會抗爭囉，我仲要再冒俾狗打俾狗拉既風險
我窮但我想留案低囉
食黃店算數

個個好似你咁乜都冇做過
淨係識去吃喝玩樂呢個世界就會改變架啦
你咁唔冷血，呢半年做過啲乜幫手足啊？
上網俾嬲？俾完講句屌你老母就冇啦？
嘩，屌你老母真係好撚有貢獻啊懦夫
打又唔夠膽，依家有病又想冇事
乜都冇付出過就想其他人幫你拎到你想要既野
你呢啲懦夫唔死都冇用

抗爭一定有成本
醫護可罷工

焦土派表示熱烈歡迎 想加劇添

廢藍只係識買藥房假口罩
死既一定佢地死先

左膠不撚嬲垃圾 一個病就當之前革命義士全部condom

事實唔係人地想極端 係班垃圾左膠成撚日當革命義士無道在先

經濟攬炒》大家一齊失業破產
疫病攬炒》大家一齊死

唔抗爭囉，驚俾狗打》食黃店算

係咪我睇唔明，定係你大學都未畢業邏輯出錯？

樓主意思係攪炒完，再出去抗爭？
到時政府已經元氣大傷？
你而家上街都唔會光復到架
未試過點知唔得

攬炒不是口號

呢獲野，一定會逼到藍絲都反政府，一係就中招死左，咁計都係贏面大啲

港共五毛最唔想亂

搞掂疫情咪返黎繼續清算義士囉

係行動

WARS=黃絲殺手鐧
最強既武器

呢班仆街同藍絲一樣
只不過係有少少良知
本質係相同，想革命到依家仲有婦人之仁
靠佢地革命就死得人

呢個世界永遠都係要有班人為左正義去做一啲唔見得光既野
問題係做完之後佢地會唔會放權
依家啲垃圾左膠就同你講
唔好做啲唔見得光既野
咁仆街啦，企係度嗌兩句口號，上網俾個嬲，去黃店食個飯就返屋企瞓
其實同你平時屌政府，出街吃喝玩樂有乜分別？

批鬥班偽黃仲話趕走自己人 on9

攬炒又唔得 行動又唔得

natural selection#[b##l

上網俾嬲嬲最實際
佢地平時出糧可能係拎like

驚爆發起上黎自己以至身邊既人有事 都要比連登仔鬧你婦人之仁同埋當手足condom
真係大開眼界

講得好
反正香港都無得救
不如一齊攬炒仲好
病死一個得一個係唔係

首先問下自己
而家上街人會唔會有事先？

講返行動post好過

我現在驚佢唔爆呀

777做晒野，大家準備以生命值硬接，唔好彩中左招記得要盡量多區報警求助，大家盡量照顧好自己同銀髮手足，願榮光歸香港

支持
一齊仆街陷家產啦

死亡率冇咁高，但有後遺症
睇下sars 啲康服者點

攬炒唔係淨係口號

係人都會中
只不過比起廢老機率低好多

有好多高學歷高人工義士都被狗拉，冇哂有大好前途
付出咁多
而家個天要攬炒，叫班和理非出黎一齊搏一冷，仲要唔係唔俾你做好預防措施
和理非就好怕死不了
灰左

都唔係用條命去試
好多人加入呢場運都係想守護上一代同下一代
呢隻毒就係會殺死你嘅上一代同下一代
咁同手術成功但病人死亡冇乜分別
一路講緊嘅攬炒都係經濟攬炒
人命攬炒個cost 唔係你哋負擔得起

講到係黃絲播毒咁 而家777唔封關都冇計架wo

自己做足防禦留命 香港政府處理得越慢越差
支共禁唔到爆到全界各地都有 一直無藥醫 真攬炒

出面有冇手足死佐？
可能你覺得人數好小
但如果你持續落去
條數唔係咁計

佢地既革命仲係頂多去下集會遊行，後面屌下狗
所謂國際線就係求美國「制裁」（其實冇用，堂堂大國咁易批個list?）
有危險野就外判比勇武，見火魔見神獸就拍手叫好

銀髮族

有咁諗過
同樓主睇法相同

同你一樣。

一早話過鬥命長 唔係咩？

我對抗爭都灰左，之前都唔想放負
見到你班錫身左膠，而家真係要恨恨地放負，費時你地以為自己做既野有用

咁都已經覺得人命攬抄無所謂
思維上都係支持唔封關架啦想爆發架啦

堂堂大學生暴動坐監，出黎做得番d基層工作，成世架
代價都好大好大，唔會唔計埋

咁你仲想死多幾多個手足先夠
我就覺得死一個都嫌多

盡做啦 減低傷亡 不過結果未必如意
本身打多條戰線都係咁嘅心態

但係，唔係全民有共識和平抗爭已經冇用咩?
即係代價必須有人付出

但係成本不應嗛由醫護付出
應該全民罷工，齊上齊落救醫護

請不要再說：「我支持醫護罷工。」

聽黨話 跟黨走 熟讀習近平思想
你嚇我唔到

但我自己好矛盾 我老母同埋家姐都係做醫院(都係黃)佢哋真係好高危

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

但有啲上左年紀嘅唔想佢地出事wo
師兄唔好一碌棍打沉成隻船好無

和平抗爭係冇用
但支持勇武唔代表有能力勇武
大把手足有老婆仔女唔通你又佢做勇武
呢場運動係和理非加勇武
你夾硬將所以人當晒係勇武

同藍絲popo一齊攬炒啦

你邊隻眼見到我話所有藍絲都係廢老？後生仔唔會死？

問題係唔抵，損敵比率唔夠高

咁關樓主乜事？樓主用念力決定隻病毒入邊個人身體？

唉

我邊句講話關佢事

罷左令到班藍絲 死快啲

你批評緊樓主個心態，而事實係佢點諗都影響唔到大局

唔想攬炒就講啦
又想革命又唔想付出

我一開始諗住和平討論一粒粗口字都冇
佢第一個reply 係-0-0之後話我左膠
其實同路人有唔睇法唔出奇
但呢啲串串貢嘅對話我係唔會同你和平討論
你仲覺得邊個批評邊個先
不過你啱佢唔會影響到
因為都係網上鳩up 就算

咁你係咪會幫手播毒

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

老人家小朋友抵抗力弱 每年流感都死唔少 但係乜撚嘢叫專針廢老

佛系
適者生存方法

日日見到支那歌咁多人真係好開心

藍屍死晒佢就啱

數據不會講大話

係醒就一早罷工啦，唔走幫政府777就抵死

都叫左封架啦，政府777唔聽關黃絲咩事，注意安全啦手足

之前仲成班人講攬炒
宜家肺炎殺到黎就驚到瀨屎

人性

agree
大家可唔可以推返抗爭post

Re你唔等於反對你個post，順手reply咁姐，同其他人講。

可以犧牲自己先，快啲中完去狗署咳

數據唔講大話

其實係，不過只係擔心醫護

如果真係淨係老野中嘅話
對住藍屍廢老i dont give a shit 啦
但黃嘅老人家好撚慘
不過呢D 野我覺得無謂博
點都要迫到政府做野先

樓豬真係焦土派既話就唔會反送中啦

怕死就唔好講攬炒

上帝保佑，賜林鄭力量堅持中門大開，香港肺炎大爆發

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

有巴打計左條數，最多死一百萬個廢老。

完全認同 我要真攬炒

只有肺炎可以殺死黑警及其親人

開始有人唔夠堅定，同情芝麻人。

今日碌左成日新聞，又係歡樂既一日。
藍絲為左生存都可以封路。

依個舊lu, 後生到bb都有啦好似

個bb好返啦

但咁講即係十幾二十歲都可能中，雖然存活率唔知會唔會高啲

唔驚得咁多，最危險既醫護都未出聲。

唔係手足死就得

中招都冇辦法
子彈冇眼, 肺炎都冇眼
各安天命就係攬炒精神

係,真係要死都無法。
但我唔會想睇住班醫護因為人禍而死。
我地會示威抗爭咪都係一樣道理。

支持大爆發

P4漏左出黎

攬炒
齊齊罷工

會中, 除非有長期病or有病唔知. 無咁易死既

中国人死緊係支持
但而家累到我哋呢

攬炒，藍絲廢老等死啦

年初五將有大量返鄉下後既腥港人湧返落黎

而家我極之支持柒婆
千萬唔好封關, 歡迎武漢豬來港

抗疫保命
推翻政權

我啊媽同識好多Auntie Uncle都黃架

推

開始口罩短缺了，準備本地爆發。

準備本地爆發

爆唔緊要，但手足們要保住條命繼續抗爭

樓主諗得太理想
衛生條例委任黑警做"衛生主任"上門醫學監察
實情係殺L 晒啲勇武

今日死左個個係39歲喎
你所謂既專針廢老呢

糖尿藍屍
39歲就糖尿，條友都食得幾亂黎

咁犧牲左ge手足....

人地勇武係衡量過架嘛, 死就佢地預左架啦, 我同藍屍父母中肺炎就唔得

我都係咁諗喎
和你SHOP都唔洗搞就搞壞到中港兩地經濟

香港人仲掛住返工唔罷工救港既報應

藍絲黎
條友仲要身子好弱

計下條數

唔爆瘟疫：我地比港共殺死
爆瘟疫：攬抄同港共一齊死

攬抄成功

係家人我都唔介意
藍絲廢老早死早着

上面大把撚頭驚死, 即刻縮沙

要攬炒就要有犧牲
支持關口全開！

有女手足中啦屌你

經過咁長時間嘅抗爭，手足有死嘅有放棄嘅有被拉。係唔少人放棄左抗爭嘅情況下，不惜一切地攬炒，係我個人唯一諗到唔會對唔住死左手足嘅方法，如果依家俾我可以中肺炎我寧願一日24小時係各警察宿舍警署打等。

人地比狗打死就得?
陪中MAP 炮就唔得?

就係擔心d醫護
藍絲就變曬藍屍算啦

唉, 驚爆唔起就真
抗爭已冇出路 (便衣狗輕鬆打爆勇武)

今日又拉6個

醫護罷工 係一個有力對抗政府嘅手段
焦土都好, 唔好放棄任何打擊港共政權嘅機會!!!

好多連登仔仲幻想肺炎後抗爭

最近美孚都證明有街坊都冇用, 一掟垃圾桶即刻大量便衣扑爆頭

連登仔話肺炎後D人會仲嬲, 係呀嬲又點? 惡得出樣咩?
狗驚你地嬲? 狗棍+TG+胡椒, 撚死你班黃絲, 不知幾好玩

其實破壞力比起抗爭更有威力

我地最緊要自保同keep黃色經濟社會工業圈.
而家攬炒法我地傷亡可能比起抗爭仲要少, 而班唔信邪既藍絲奶共賊一定傷得重過抗爭時期

認同

所以而家一定係多做運動
戒晒D 壞習慣
多食奇異果
就算中左都大機會康復
而家就係同藍絲鬥長命既時候

見到大家轉呔，林鄭就做返d野，林鄭係唔係真係玩對立咁on9

肺炎根本係上帝恩賜，殺藍屍殺廢老
On9黃屍仲話封關拒收大禮，真係上帝都嬲，以後仲想有運行？

好快就一街都無人戴口罩

如果死曬老人家 中國一樣好強大 要死就應該死多d年青人

咩都死就岩

年紀大既手足點算

廢老大把人關顧，你擔心下你自己無口罩先好過啦。

同埋後生個案少係因為中左都未必會發作
之前有個中左19日都冇發作 但係身邊既人入晒院

我願意用自己條命,同藍絲廢老賭一舖

今日又爆頭喇
仲唔快D社區大爆發?
咁咪收皮啦, 抗爭, 抗你老母咩

焦土派x2。人總要一死。有時要做攬炒就要有死既覺悟。好過而家日日提心吊膽。

有啲失望，爆唔起。

變韓國就好

爛命一條🚬

點撚解會爆唔起，我屌! ! ! !